const data = [
    {
        question: "What is the biggest planet in our solar system?",
        options: ["Jupiter","Saturn","Neptune","Mercury"],
        correct_option: "Jupiter"
    },
    {
        question: "What attraction in India is one of the famus in the world?",
        options: ["Chand Minar","Taj Mahal","Stadium"],
        correct_option: "Taj Mahal"
    },
    {
        question: "What land animal can open its mouth the widest?",
        options: ["Alligator","Crocodile","Baboon","Hippo"],
        correct_option: "Hippo"
    },
    {
        question: "What is the largest animal on Earth?",
        options: ["The African elephant","The blue whale","The sperm whale","The giant squid"],
        correct_option: "The blue whale"
    },
    {
        question: "What is the only flying mammal?",
        options: ["The bat","The flying squirrel","The bald eagle","The colugo"],
        correct_option: "The bat"
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "O que significa, para si, IDE?",
        options: ["Integrated Development Environment","Integrated Environment Development","Environment Integrated Development","Mercury"],
        correct_option: "Integrated Development Environment"
    },
    {
        question: "O acrónimo SDK, é abreviatura de quê?",
        options: ["Simple Developement Kit","Simple Delivery Kit","Super Donkey Kong", "Software Development Kit"],
        correct_option: "Software Development Kit"
    },
    {
        question: "Qual das seguintes opções define corretamente SDK?",
        options: ["É o nome dado a um aeroporto doméstico de Sandakan, cidade natal de Son Goku.","É o nome de um jogo de vídeo para a consola Nintendo.","É um conjunto de ferramentas de desenvolvimento de software."],
        correct_option: "É um conjunto de ferramentas de desenvolvimento de software."
    },
    {
        question: "A PDM é uma UC de que ano?",
        options: ["1º Ano","2º Ano","3º Ano","7º Ano"],
        correct_option: "3º Ano"
    },
    {
        question: "Antes de prosseguir, procure definir o acrónimo API?",
        options: ["Application Programming Interface","Associação Portuguesa de Informática","Programming Language","Something else"],
        correct_option: "Application Programming Interface"
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "Já agora, escreve-se iOS ou IOS?",
        options: ["E isso interessa?","Escreve-se , obrigatoriamente, iOS.","Escreve-se, obrigatoriamente, IOS.","Prefiro Android"],
        correct_option: "Escreve-se , obrigatoriamente, iOS."
    },
    {
        question: "Qual o ano em que foi lançado o AndroidTM pela primeira vez?",
        options: ["1991", "1998", "2008", "2014"],
        correct_option: "2008"
    },
    {
        question: "Qual é o núcleo base, sobre o qual o SO Android foi construído?",
        options: ["Unix", "MSDOS", "Linux", "iOS"],
        correct_option: "Linux"
    },
    {
        question: "Por curiosidade, qual é o núcleo base do iOS?",
        options: ["Unix", "MSDOS", "Linux", "Android"],
        correct_option: "Unix"
    },
    {
        question: "O que significa o X do acrónimo XML?",
        options: ["eXtensible", "Language", "Hypertext", "Xmen"],
        correct_option: "eXtensible"
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "Quantos elementos raíz podem existir num XML bem formado?",
        options: ["Só 1.", "Tantos quanto forem precisos.", "Em máquinas de 32 bit, um máximo de 2^32.", "Em máquinas de 64 bit, um máximo de 2^64."],
        correct_option: "Só 1."
    },
    {
        question: "Qual o elemento pai de activity?",
        options: ["application", "android", "manifest", "activity"],
        correct_option: "application"
    },
    {
        question: "Em que linguagem é que o GradleTM foi implementado?",
        options: ["Go", "Groovy", "Java", "Kotlin"],
        correct_option: "Java"
    },
    {
        question: "Em que diretoria é que está guardado o comando gradle?",
        options: ["bin", "lib", "etc", "java"],
        correct_option: "lib"
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "O que abrevia exatamente apk?",
        options: ["Android Application Pack", "Application Programming Interface", "Kotlin", "MSDOS"],
        correct_option: "Android Application Pack"
    },
    {
        question: "Quais das seguintes palavras fazem parte da expansão do acrónimo ADB?",
        options: ["Android Debug Bridge", "Asian Development Bank", "Android Dummies", "MSDOS"],
        correct_option: "Asian Development Bank"
    },
    {
        question: "Que nome se dá à classe criada pela instrução new View.onClickListener()?",
        options: ["Classe objeto.", "Pseudo classe.", "Classe anónima.", "Classe local."],
        correct_option: "Classe local."
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "Já agora, só por curiosidade, o que significa URL?",
        options: ["Android Application Pack", "Application Programming Interface", "Uniform Resource Locator", "MSDOS"],
        correct_option: "Uniform Resource Locator"
    },
    {
        question: "Qual das componentes da MVC concretizam os ficheiros XML de uma aplicação android?",
        options: ["M", "V", "C", "R"],
        correct_option: "V"
    },
    {
        question: "Antes de prosseguir, procure definir o acrónimo MVC?",
        options: ["Android Application Pack", "Application Programming Interface", "Uniform Resource Locator", "Model View Controller"],
        correct_option: "Model View Controller"
    },
    //---------------------------------------
    {
        question: "Já agora, só por curiosidade, o que significa URL?",
        options: ["Android Application Pack", "Application Programming Interface", "Uniform Resource Locator", "MSDOS"],
        correct_option: "Uniform Resource Locator"
    },
    {
        question: "Qual das componentes da MVC concretizam os ficheiros XML de uma aplicação android?",
        options: ["M", "V", "C", "R"],
        correct_option: "V"
    },
    {
        question: "Antes de prosseguir, procure definir o acrónimo MVC?",
        options: ["Android Application Pack", "Application Programming Interface", "Uniform Resource Locator", "Model View Controller"],
        correct_option: "Model View Controller"
    },
    {
        question: "Situação para a qual o SQLite não garante as propriedades ACID de uma transação?",
        options: ["Uma falha do programa", "Uma falha do sistema operativo", "Uma falha de energia", "Rip PDM"],
        correct_option: "Uma falha do programa"
    },
    {
        question: "É possível obter as instruções que definem a criação das tabelas?",
        options: ["Sim é, nomeadamente através do comando .tables", "Sim é, nomeadamente através do comando .schema", "Sim é, nomeadamente através do comando .creates", "Sim é, nomeadamente através do comando .description"],
        correct_option: "Sim é, nomeadamente através do comando .schema"
    }
]

export default data;